動物台覺得動物朋友點？

果排我未上連登
唔知

掂
不了

推呀
已經過左對家
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

不了

2神作

個陣個個都吹奏套野
話好多伏筆 設定好黑暗又盛 好神
我話套野低成本 啲伏筆其實好故弄玄虛
唔洗吹到咁大
比啲fans屌到仆街

雖然我幾鍾意套野